\begin{song}{Studielånet}
		
    \addphrasetoindex{Mitt lilla lån \ldots det går till öl och till brännvin}
    
%	\original{Hej tomtegubbar}
	
	\original{\citetitle{hej_tomtegubbar}}
	
	\begin{repetition}
		Mitt lilla lån det räcker inte,\\
		det går till öl och till brännvin!
	\end{repetition}\\
	Till öl och brännvin går det åt\\
	och till små flickor emellanåt.\\
	Mitt lilla lån det räcker inte,\\
	det går till öl och till brännvin!
	
\end{song}
